{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6888612'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-05-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이컨 감자볶음 아이들이 좋아하는 최애 밑반찬"
    },
    "text": "このおかずは簡単に作れるのでいつも人気です。じゃがいもを適当な大きさに切ってベーコンと一緒に炒めればいいです。じゃがいもの食感とベーコンの塩味が調和しておいしく食べられます。ご飯泥棒にも大人気だそうです。ジャガイモにベーコンを加えるだけでおかずが幻想的に変身しますので、一度作ってみてください。,調理時間:30分以内、材料:ジャガイモ、ベーコン、ワケギ、食用油、塩、コショウ、レシピ:ジャガイモや玉ねぎだけを入れて作っても構いません。スパムやベーコンを加える時は少しだけ作ってもいいですが、ジャガイモや玉ねぎだけを入れる時は塩味を加えてくださいじゃがいもは切って食べやすい大きさに千切りにしてください厚切りにするより少し薄く切った方がすぐに火が通るので調理時間が少しかからないんです。千切りにしたジャガイモは水に漬けてでんぷん器を除去してください510分くらい漬けておくといいですよでんぷん器を取り除かないと、炒めるときにフライパンにじゃがいもがくっつくので面倒でもしてくださいベーコンも食べやすく切って準備してください。5~10分後にはジャガイモを千切りにして冷水で一度洗い、油で炒めるので水気をある程度取ってくださいフライパンに食用油を少し多めに入れて34大さじくらいだと思ってください水気を切ったじゃがいもを入れて弱火で炒めてください炒めながら塩で味付けしてください塩加減はお好みで調節してくださいかきすぎるとジャガイモ炒めがよく壊れるので、できるだけかき混ぜずに炒めた方がいいですフライパンのふたをしておいて、ほのかに火で炒めていただくのもおすすめですじゃがいもに火が通るほど炒めてからベーコンを入れて一緒に炒めてくださいワケギは入れなくてもいいんですが、僕は少し入れました。コショウもポンポンかけて、もう一度炒めた後、ゴマをかけて仕上げベーコンジャガイモ炒めの作り方がすごく簡単です",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "このおかずの名前は「ベーコンジャガイモ炒め」です。"
        },
        {
            "question": "このおかずはどのくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "このおかずは30分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの主な材料は何ですか？",
            "answer": "このおかずの主な材料は、ジャガイモ、ベーコン、ワケギです。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモは千切りにして食べやすい大きさに切ってください。"
        },
        {
            "question": "ベーコンはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ベーコンは食べやすく切ってください。"
        },
        {
            "question": "どのように調理すればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモを油で炒めてからベーコンと一緒に炒めるだけです。"
        },
        {
            "question": "このおかずの味はどのような味ですか？",
            "answer": "ジャガイモの食感とベーコンの塩味が調和しておいしく食べられます。"
        },
        {
            "question": "他に何か材料を追加する必要がありますか？",
            "answer": "ジャガイモや玉ねぎだけを入れて作っても構いませんが、ベーコンやワケギを加えることでさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "このおかずはご飯と一緒に食べるのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、このおかずはご飯と一緒に食べるのにとてもおすすめです。ご飯泥棒にも大人気だそうです。"
        },
        {
            "question": "作る際のコツやポイントはありますか？",
            "answer": "ジャガイモは千切りにして水に漬け、でんぷんを除去してください。また、炒める際はできるだけかき混ぜずに炒めるとよいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 387
    }
}